dark souls 3 vs witcher3

Dark soul3
Witcher3

只係玩過Witcher3
玩完dark soul 再投

兩隻完全唔同點解要拎黎比

Rainbow six

因為我想玩
利申買哂

Dark soul3啦

打第一隻王都成粒鐘